買左4:2既入一入來

Gun小妹搵食好過la=,=

已跟樓豬十萬

我每場都跟㗎喎

就完場

叻